[2019] JUPAS放榜直入A1集氣區

一齊拜jupas offer god
祝大家一齊直入a1 8月5放心出嚟集會

8月5記住出嚟

有冇19 dse雞

求直入a1 a2

19dse嘅小朋友，如果你會發夢，有機會有48個鐘會唔得閒嘅話，記得將jupas account嘅password 比信得過嘅人，如果唔係miss 咗accept offer無書讀就唔好喇。

幫手spread

推
呢個好重要

8月5可以交完錢再發夢時間冇衝突

a1/a2 offer god pleaseeee

我都係咁諗 最擔心係比狗搭嘅19 dse 義士

A1/a2 offer god

A1A2

求Offer God俾我直入A1

2019 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 25 Aug 2019 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.

A1 offer god

Kong U A1 offer god！! !

預祝各位成功 直入A1

識入緊係入恆大啦

世一萬歲

HKU>HSU

a2 is ok

A1

咩科

Jupas god 賜我A1 or A2 plz

有冇人知reg day撞旅行可以點算？

A1 2 offer god

A3 offer god

A2 offer god

A1 A2 offer god

A1 A2 offer godplease

搏佢少d人揀 祝你直入a1tw你a2係咩

a1/a2 offer god

入到a1/a2今年唔溝仔又點話

咁大獲咁你a3穩唔穩

A1 Offer God

a1 offer god 大家加油

A1 offer god!

跪拜a1/a2 offer god
求庇佑

希望你入到
入到a1/a2今年唔溝仔

一直在玩命

玩命
咁搏

幾時放榜

如果聽朝有機會有得交錢 我一交完就會衝去集會
如果冇機會交錢 我一起身就會去集會
聽日見啦大家

A1 A2 A3 offer god 🙌🏻

大家直入a1,交完錢再發夢

Lingu Philo都有weighting 架喎 清

A1 Offer god

算啦 唔擺都擺咗
唔好嚇撚死佢啦

同巴打一樣都係28
希望直入A1

A1/A2 please!!!!

offer god 比個ust offer

差LQ 1分希望入到a1

Offer god求直入a1 之後開開心心出去7區行街

Offer god plz I want A1 Poly acct
我best 5有mean但炒weighting搞到仲低過佢個lower quartile 10分雖然個lower quartile其實係虧虧地嘅 但都好驚

offer god

A1 Godddd

Offer god plz

我要入U！

A1A2 offer god

入到就唔使繼續做asso仔喇

推多次

2019 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 25 Aug 2019 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.

22分求cu econ

A1 offer god
appeal god

jupas god

offer god pls a1

Offer god please

a1 a2 offer god

A1A2A3 只要入到A就得希望大家都直入A1

入到a1 a2每月課金救義士

Offer God please help

a1/a2 offer god please
比我聽日放心發夢

A1/A2 offer god

小緊張🐸🐸🐸

好人有好報 巴打一生平安

求offer god 俾A1 offer我 有offer就可以安心去集會啦

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

下年再reg

推！

大家加油呀
利申 18dse 有咩可以問
讀BU

香港都要加油阿..聽日check完一齊做自由閪阿各位19dse考生

一齊入U 繼續罷課

想問下聽日如果有offer係咪要係jupas果網度交錢？之後係咪仲要去翻果間學校個網到完成註冊？
希望聽日個個都直入A1，安心去遊行！

我知啊
我一見到離LQ30差2分以為係自己
巴打加油

多謝巴打

18dse祝福各位有出過嚟發夢既DSE寶寶直入A1

聽日大家小心

我要入a1

我求下你啊offer god

accept完offer就可以去銀行比留位費 之後會有confirmation email send番比你 再之後大學會send email比你同你講點樣online registration同其他嘢
記得睇email 佢會guide住你㗎啦
祝你地個個都有a1 offer

祝JUPAS手足旗開得勝

瞓唔著

自膠應該係你比完錢先當你正式accept offer

我都係

可唔可以7-11交錢

read your email
ebanking/pps/bea/jupas office

A1 please

Offer god

睇新聞話今年獲派頭三志願嘅百分點比上年低左，小驚

祝各位順利

a1 offer god

有冇 appeal god

A3 is ok

Same

今年嘅呢啲post做乜咁冷清？

係咪個個掛住發夢

Offer God Band A

有得睇了

A1offer god

A1
中大見 咁多位手足

A2 thanks offer god

出咗啦

恭喜晒。

A1 offer

放左榜啦on9

叫醒我老母俾錢我 然後就出去集會了

加油啊你地，入唔入到心儀學科/大學都好，記得讀好書做個正直嘅人。入唔到都唔需要太悲觀，行唔到呢條路都可以揀第二條行姐，你唔會expect到之後有咩發生，話唔定另一條路係你人生會得著會更多！加油

Btw辛苦曬你地，係你地岩岩成年要你地面對呢種社會動盪

入到a1

A1
祝大家好運

Cap張圖睇睇
唔係唔會信你

A1
Good Luck

嘩 真係好灰

A1 hsu bsex

Oh oh, oh oh
I want an offer, Offer-er

我充心恭喜你！
好波

入左A1 rejupas左成年終於

直入A1 多謝offer god

congrats

直入A1了
THANKS GOD

a1可以放心發夢啦

交完錢有咩要做

A2

a2!!!
雖然係水泡科不過已經好好！！

好似都重有。

Lingu Data science 定 ive hd

塞住地鐵入a1

你幾分？

等大學send oday資訊比你？

B5 20

Thx offer god

Lingu

英文數學好 入asso好過 lingu搞理科...ust qsa都乞食啦 btw點解唔㨂hkcc

6年前一樣
而家後悔無比

應該點報？唔係交左留位啦咩？

我想問今年城大新生enrol day係幾時？我22號係咪大家都咁遲？

我本來入左sf 讀左一年之後quit 再retake 所以揀咗ive hd

A2
淨間荃灣見

咁你入lingu好似好啲 為degree嘅話 始終已經搞咗兩年

上年year 1quit咗

可以親身去院校報

A3

Retake冇升分入a1 好開心

幾分

參加下午集會

有冇BU sci

幾分入

好過冇得讀

city biomedical sci
b4

Ust sci

A1 Poly Hotel Man

我家中細佬proud of him!!

有冇city U e&f 同學 A2

我 幾多分入 a1係咩

有無poly social policy JS3765B4

嘩屌真係幾sad天同地

算啦做同學

Hi同學

巴打a幾

A3 polyu management 😭😭
想轉acct

我記得好似要

19

入左city u management 但唔太想入 好唔好tritake

唔好啦 讀住先

其實好唔好 我b5 22

幾分？

有冇人入hku ba?想開學前識啲同學

Tritake好辛苦架 仲唔知會唔會成功
依加享受ulife仲好

同學屌我排第12唔知點解會咁

菜芯師弟

12都入 你幾分

同學仔

19分!?巴打英文好勁？

絲嚟
中英數chem拎4，其他3

唉 我都唔知 冷靜下先再諗

best5 23

唔甘心就tritake
我都quit city bba retake入 cu ibba

科大討論區 (27) - 光復香港，時代革命！

咁撚慘

Lingu translate 有冇

菜芯師妹諗住入去識佢

Ching有冇諗住reject offer？

bu sci不嬲收19

我想問下poly hd 喺點 係咪都係可以駁上大學 但係唔喺得兩年時間

City既手足幾時係enrol day?

有無poly bse手足

同問

我係22號係咪我眼花

Tritake la 今年23入左cu

上大學方法同其他HD,ASSO一樣

你點排

其實依家d大學比唔比考3年 我唔清楚

絲打A1?
我19分無bu sci offer

咩科同咩u先 喺香港非專科其實都冇咩都冇所謂 最緊要睇u

各位年輕人，有咩問題可以問下 share 下

上年我fd18 冇讀sci elective都收喎bu 4+1 唔係計best5 你搞錯咗？

收到city offer係咪應該讀asso 搏三大/poly?
聽講shitty畢業hr會直接丟你份cv，冇人請係咪真？

20分比OU offer

吖係4+1 18分
但係有讀Chen bio喊出黎

連登仔鳩噏你都信咁浸嶺教咪全部冇人請？

下年rejupas啦

因為我睇雇主評分city個分真係低過浸嶺教
所以先咁擔心

Retake 左都入唔到fintech 入左IBBA
利申Quit hku science

係啊 我係老細實唔要shitty

B1

你係tritake? 入左咩科

出黎幫手呀

又係你 同學

幾多分？

26

英文攞咩

retake竟然有收

你入左佢個網入資料未
佢會出enrolment procedure
我8號呀

???唔係得8 9 10 3日咋咩

Ching ho ball

讀教大如果唔教書係咪可以乞食？

jupas step 2整完account就有timeslot比你

Lv3 only

22號...

我擺A2

入去填分比下年嘅dse學生做個參考

2018?

咁我交錢先 之後再報dse

大家咁話勁好彩 多謝OFFER GOD

Thx 😂 好有心得😂

讀名校？中幾開始發力。brw 好勁

加一

我都覺得我好撚慘

應該照讀 如果rejupas都入唔到a1就柒咕碌

a1 cu va
a2 hku ba
a3 cu宗研

我個frd23連offer都冇

佢都係cu宗研排band a
reach埋upper quartile都入唔到

我都係樹仁社工喎我上年lingu soc sci quit咗 報nursing jupas no offer 諗住入樹仁社工啦我

22

但你要咗個offer就唔可以rejupas。

除非你之後quit u。

我就係諗緊睇吓philosophy讀唔讀得嚟 讀唔嚟就quit但係我好撚窮囉屌

有冇bu comm

講真我係你一定唔會take個offer
23分lingu仲要你排到第12
個決定影響一生 你諗清楚

Retaker B5 24分碌咗去B6

$5000留位費暑假勤力啲番工都賺到番黎啦
Retake一兩科升一兩分都入到三大
唔retake都入到city poly 你擺得12應該都唔係咁大興趣？
如果唔想浪費一年 我諗你呢個分入得asso都可以讀得好 仲可以駁番上三大
Btw你jupas排得好差？

呢科讀完出嚟可以考化驗牌 好嘢嚟㗎
我都係呢科 升year2

BandA你排咗啲乜？

A1 HKU BA
A2 HKU BSS
A3 CityU Asian

CityU asian都唔收？

好糾結

吓？HKU BA best 5 24居然唔收？
你個best5有冇計英文？同埋你個24分係指本來個分定已經用咗有5或以上有bonus嗰個計分方法？

係咪有暗pen

我個中同combine cert best 5 25 重要英文得3，但入咗HKU BA。

尼可拉斯

都係retake best5 24收左wor 你個分係點？

出路一定樹仁社工好 講真bu個名都唔好啦 仲要乞食科

我朋友英文3 best5 24都入到喎 不過佢兩粒星

九龍Band1
佢form1上堂 全部尾20
到form2開始打好中英既底
form4-form5上學期自學哂electives 之後操卷操到中六dse
只係補中文，通識

*無上堂

想屌你

science已經夠戇鳩 化學同數得4去讀仲on9

3425527(7係日文）

我有興趣讀唔好打沉我

Best 5 有計英文
24係本來個分

日文A唔係計5分？

BU中醫 vs medic foundation點揀好

A2 屌

收皮啦

HKU、BU計7分

有冇人入咗 JS7123 global liberal arts ?
可否講一講分數

有興趣就唔會攞得4啦 係天資問題呀

pish

唔通真係因為考得高分嘅人多咗所以連admission score都提高埋？

我估係因為有兩科2咗？
上面有巴絲話呢個分入到

咁撚柒串做乜鳩？依家拎4得撚罪你咩

温定書先啦 柒頭

唔使諗咁多入到大學就得

你有冇332233？如果冇咁入唔到係好正常。

Sor原來你唔係層主。咁你當我冇覆過你。

有 但我見佢數學同有一科elective 2咗

咁你當初唔好放中醫啦

咁放乜啊 mbbs呀？

有錢當然係出國，依家香港咁環境最好澳洲讀完書唔番香港

你係咪no offer寸柒柒做乜鳩

同學，遲啲見

入左a2 city enf啊

你係fm?

係啊

同學 都係A2

入咗a2

同學

想問下大家hku oday係幾時

hku 5 5* 5** 係5.5 7 8.5分
上面有人24分入唔到係咪因為咁既原因

入左A2, City accountancy

Ching 咩分入

ba

Best 6 27 入唔到a1 hku enf a2 ust bba 入左City Enf 我應唔應該下年rejupas

係

Best 6 25分

thx

有冇巴打入咗poly computing

tg:@ayyyy29261

24分係佢原本未bonus個分。

Make sure你係達到332233？
btw今年做乜鳩？睇連登好多人個分明明都幾隱陣，但都入唔到。

佢哋自己想入嗰科。

男女比例9:1

想問下Appeal成功左之後依加要點？咩都唔識

有冇人分享下文科20分嘅巴絲入到咩

你只要高過你揀個科收生成績最低分個條友就會入到
福利黎

Thankyou!

Geog hist 入engine我都係geog hist但得ou offer

好似聽日有得比你調嗰20個位 然後就等15號睇下有無offer比你
ps如果你第一輪Jupas offer無交留位費 第二輪咁唔好彩no offer 你又無其他asso/自資offer嘅 咁你19-20就會無書讀
利申: 5號嗰日打上jupas問個職員咁同我講

明白～唔該哂你

想問下有冇人18分有U讀 邊科

Shitty engine

冇辦法啦 有啲人純粹想要個學位

appeal 23上24，試唔試 cu social science ？FYI上年25分lower quartile

appeal 成功 Best5 19 有咩文科可以博下

Lingu EdU OU

讀n展唔係一定要讀phy/ m12㗎咩？

但我冇讀phy or m1m2

Poly design

聽日要改ProgrammeChoices好緊張

a1 a2 a3 offer god please bless me

是咪就算我main round無交留位費
我聽日都有得照報？
利申Appeal成功

Chi 3 Eng 3 Maths 4 LS 4 Phy 4 Chem 4
1st Choice CU JS4401
2nd Choice City JS1201
3rd Choice City JS1205
是否穩陣？ 利申 City兩科都有interview successful
Poly N展係咪無機架啦？

心急人上

PolyU Engineering冇機啦
CU大類收生都尚有機會(但微)

嶺南 BA 搏得過

JUPAS GOD

同學我都係A2入

冇，18分低過lq Edu ou lingu都未必穩

HD

對呢 加油！

我cu religious包底 點知今年收分拉高晒

所以reject咗依家要retake 冇u讀好慘

擺左A3?

搵男朋友陪

首先

23分都無得讀religious studies..

Retake去補習果陣搵翻個

係 好撚慘睇下補選入唔入到

應該有既睇下有無cultural studies/cultural man

冇擺city poly咩

有頭10都有擺八大va 唔知搞乜鳩

好慘 如果jupas都有得appeal就好
希望你最後拎到個好嘅offer

我都想多謝你

有冇ching appeal成功等15號

Here